尋晚德國場波贏左，點解冇人讚路維？

開波前洗左幾個廢柴
全場迫到瑞典好似唔識踢波咁
進攻明顯改變左戰術，每個人都肯走位俾波，唔得再轉邊，好多球都落到底線，Rudy傷出明顯打亂左部署。
下半場換入高美斯又係神級，強姦瑞典45分鐘。
睇下瑞典個廢老做咩，贏緊和緊都442，個前鋒已經唔好波冇哂氣都唔換。

路維

利申：讓球買左瑞典

唔好咁話自己，你都係人

Up mug 9 ar

係勁既就一早唔應該出draxler打邊啦
上半場明顯右邊Reus強姦人
左邊塞晒車
中間無用 前面Werner 配合唔到
棄draxler 係明智但太遲

一手咁好既牌
都打成咁 有咩好讚

一開波4231 好正路
講緊路維既臨時調動果斷

你讚緊，但你唔係人

全場？你肯定？

呢啲標題真係好撚煩

索左袋底泥之後 個腦通曬

屌 打兩翼出波就出gomez啦
出werner做乜春
Draxler廢到咁都入到 sane唔選 brandt得幾分鐘
垃撚圾部署

同路

因為ifc條隊太長

我覺得佢根本冇吸取到上場輸波嘅教訓
亦唔知問題所在
呢場補時差唔多完先至僥倖贏
又有咩好讚

唔選same唔用白籣特，竟然係用打中路起家既戴斯拿打左翼

今時今日仲選奧燒

華拿佢完全唔識用

我寧願佢選彼德臣好過

Werner 單對單有威脅，成日拉邊挴扯開個中堅，要屌就屌個把握能力

大家集中討論尋晚場波，第一場同第二場德國既分別，選人果度再講都口臭

因為應份囉

達斯拿仲可以正選出場已經on9
幾次輸反擊 唔係舉手有貨交起碼輸多2,3球
仲要最後靠個鬼鬼地既送free kick先反cup

有幾撚高章呀鼻屎佬

上半場未有gomez 扯左D咩出黎？

打瑞典都要打到最後一分鐘絕殺仲讚？
呢隊德國黎

邊到冇人讚